Ryzen 1600 玩R6

加張1060開全高上唔上到144fps